BLUE PROTOCOL 是咪block咗海外IP

好想玩beta呀屌